今鋪仲唔係雷切勁啲！？

千鳥不了

你老母勁啲 俾卡卡西隻狗屌

睇黎輸唔少

無野啊嘛